［IQ題］ 邊個係咸濕仔！！！

有囡囡搭電梯俾人𥄫裙底！！！
疑犯有3個，但係互相推搪！
請判斷邊個係犯人！

呀東：係呀強！
呀強：呀發講既係真話
呀發：呀東同呀強有一個講大話！

到底邊個先係犯人？！

係呀東

因為「東張西望」

俾人估嘅係1q題 你依啲叫笑話
Btw 唔好笑

thanks for sharing

好笑既IQ題
我下次遲D開估

呀發,因為呀發白咖啡 飲完一杯又一杯~~

好on9

呀強，因為樓主強力岸鳩

ok wor